近期3大世界大事: 美國騷亂, twice cb, bob叔呼吸眨眼

仲有冇

bob叔打rugby
Bob叔食煙
BOB叔飲asahi

Sigma怒屌電子雞

bob叔肥
bob叔瘦
bob叔嬲
bob叔笑

izone執笠(失敗)

Bob叔講英文
bob叔收chaque
bob叔講粗口
bob叔坐頭等

樓主已經忘記左sigma

3大世界大事
美國唔知咩事
TWICE 新歌comeback
Bob叔開live
Sigma出新片

宇宙少女cb

bob叔有錢(bob叔好有錢, btw)啲定利仔有錢啲